揸黨鐵既巴絲打入

請你地拍片影低太子去石峽尾既路程
以證謠言

不過黨鐵可能無曬自己人

推